法國手機台有班傻鳩唔承認HTC係支那公司

一間衰過屌米既公司
有咩討論價值

唔知點解我硬係覺得個西女人西黎西去，搞到htc都西西下